屌你老美 你地有邊隊然到鏝牙？！

笑 笑 笑 咪又係輸？

我利

韋根

秒

殺黑達